# Step1:

Inserisci un bottone
al click del bottone stampi a video il json che ti restituisce il getUsers del servizio getUsers

# Step2:

il json anzichè mostrarlo a video cosi come lo vedi, formattalo in una tabella

# Step3:

crea 3 input box ed un pulsante, che al click inserisci il record nella tabella in maniera ordinata (sortata)

#Step4:
crea un filtro per colonna nome
